美國民調: 對「中國」不滿度大增

Pew Research Center民調:

- 66%美國人對「中國」不滿 (比2018年上升了17%)

- 72%共和黨支持者對「中國」不滿
- 62%民主黨支持者對「中國」不滿

- 71%高齡人士(50歲或以上)對「中國」不滿
- 43%青年(18歲至29歲)對「中國」不滿

疫情過後就要清算了

民主黨+Tik tok後生仔

美國青年垃圾到

- 43%青年(18歲至29歲)對「中國」不滿

....

美國後生 係咪全部fuck boy黎 癲

62%民主黨支持者對「中國」不滿

算係主流意見

要去到100%

嘴炮夠未啊
打啦

美國好在有既red neck廢老

應該都係 因為差唔多全部都玩抖閪

美國老一輩經歷過美蘇冷戰
知道共產係咩料
後生太和平啦

青年得43%

睇美劇都係呢班最彪悍

中美各自派大將出黎單挑, 嬴左話事

民主狗再一次證明自己係垃撚圾

美豬廢青

班左狗過咗就唔記得啦

62%民主黨支持者對「中國」不滿
唔會唔記得

後生都係美豬

Follower of "Democratic Socialism"

中國人用埋啲拿渣招先打個和

推

香港 99%對中國不滿

中國拒絕各國有權入中國調查的話,即係對各國民眾宣戰.

冇經歷過共產主義嘅恐怖係唔會知道佢嘅危害性

美國同日本既後生仔，點解好似無撚晒火咁

事實證明呢班真patriot 黎

歐美新一代青年

生活過得太好
自細無風無雨

基本上
佢地個大腦係無任何價值，信仰堅持

上大學只是淫亂派對

美國青年自己都不滿意個制度喎
trump同biden 唔撐

屌，除左啲死人商家佬仲有邊個會鍾意中國呢啲人類毒瘤？

咁其實香港都無經歷過既
係驚極權啫

43%青年(18歲至29歲)對「中國」不滿

你老母死廢青

we need china market we need china labour
globalization is good

只求不切實際的空泛政治正確鬥爭
徹底無視危機四伏大世界

香港呢個年齡段應該係90%

冇得救 得嗰66%

係美國
超過60%已算係主流意見

冇Sander/Yang ？射落海

反對選舉人票制度

美國後生個班比左膠洗腦

光復在望

睇下攞住幾層樓退休嘅廢老藍絲，一夜之間就一無所有會點

跟左右無關

62%民主黨支持者, 都對「中國」不滿

Yang要黎把撚

White trash係咁

你可以回想/留意下

好多用英文講野
成日去外國的人
特別有幾個外國close friend

幾年前選擇到底支持希拉利定特朗普

此人為PR五毛

有屌錯？

還唔起關窿？仲要屈喺老母間屋仔入面

!

呢段野係廢老到成日聽到

我地既情況佢地無接觸
講真佢地無啦啦又點會不滿一個國家
有43 都好高

肯對付支共未

- 43%青年(18歲至29歲)對「中國」不滿

屌你老母成班戇鳩玩抖音玩到上撚曬腦？

太和平

得43%青年
佢地係咪唔撚記得共雪 同nba比人搞
連武肺都搖唔撚醒佢地真係唔知點搖得醒

當佢地唔理藏人東突香港
Nba 共雪 都係搖唔醒佢地

傻啦 好多藍絲已經喺大陸買埋樓啦
你估佢哋驚
珠海啲豪宅被香港人係咁買啦
係黃絲先驚囉

Randy: China's actually a free and loving country

cls，咁都講得出
有無聽過啲boomer meme呀

Hard times create strong men. Strong men create good times. Good times create weak men. And, weak men create hard times.

亦都唔好忘記極右都好高興見到班維吾爾穆斯林畀共產黨送去集中營滅絕

美國的確係大財團玩晒
連睇醫生都貴到pk
大學又係
你比較同北歐國家
美國的確係差喎

boycott chi-na together

Yang共狗一隻 不了

班左膠青年都戇撚鳩鳩

呢點跟反共無關

有咁多人不滿就一早獨立咗啦

武肺仲玩奶厠板challenge就知唔係醒唔醒問題。成個世界應該禁咗抖閪佢，最強荼毒大外宣

你估美國人會care 咩
中共離佢哋咁遠
佢哋想要財富平等呀
崇拜socialism 多啲啦

但民主黨嘅係咪照投China Joe先

要全世界既槍對準支那

唔撚睇新聞 好似以前既港豬囉

民主黨D FANS有無肺免疫力,無人瀨嘢甚至死亡嗎?
話比你聽,民主黨做嘢係好唯物客觀,佢執行烏托邦計劃而動用全面核平軸心國賤民嘅決心同能力係會比共和黨強.

都係老人多愛國

不過美國老人係愛一個屬於自己，強大進步民主嘅國家
大部分香港老人就愛一個唔屬於佢嘅醜陋國度

好彩佢哋only exist in the internet, 之前Sanders連初選都贏唔到，班人就係reddit同Twitter互屌，話做咩唔出嚟投票

即當Lady Gaga們身受其害,仇恨由對當勞侵轉移住對支共法西斯,果種狠法係你想像唔到架.

如何提升美國青年對中共不滿度

值得思考

侵連任有望？

咁佢地幾時醒

支那pussy

如果Sanders果班唔信China Joe同時肯含淚投侵嘅話就好

唔止美國
歐美地區唔少青年都好垃圾
大部分都左膠上腦

唔投都ok

始終學院派都係左膠多

前個星期美國民主黨先撐WHO同中國

18歲至29歲既美國人仍然未覺醒,好驚
驚中國向呢班美國青年出招,洗佢地腦
唔係喎,而家已經洗緊,用抖陰

撐WHO, 但沒有直接撐中國 (except少數邊緣人士)

不過美國既青少年連一半都冇...

Sanders比人種票打低+抹黑想點嬴呀屌
仲要比人幾次內部勸退

支共連荷里活都控制埋點玩

good news push

疫情繼續擴展, 咁所有與政治相關嘅人都要跟隨民意架,否則會被邊緣化.

希望美國左膠會醒

good explanation

have sound

聽住先
仲歌頌WHO可以點反共

啱啱上reddit問咗，原來啲人以為反支就係racism
左膠真係禍害不淺

佢家下都被當地民眾圍攻緊,周身唔得閒,聲名狼藉,就好似中國果兩件歌王咁.

打鐵就要趁熱，睇侵夠唔夠膽選舉前就開波

我唔係好明lady gaga做乜柒
佢明明比支共封到仆街
又唔可以去支共搵錢
點解仲要幫住who?

【選民登記最後10日】
唔好俾自己懶
入去like 同 push 爆佢 !!!!!!!!

咁侵連任機會係咪會較大

係中共統戰功夫

中共識得將所有反對聲音連去被歧視，久而久之就多咗個保護網

佢老母係世衛大使，俾中共利用咗都唔知

twitter戰線嘅對象已經主要係呢個年齡
美國年輕一輩左膠思想根深蒂固

新一代美國仔槍都唔識開

呢個人PR嚟 blocked

因為人地有老一輩幫佢地抗爭，坐享其成
唔洗好似香港人咁慘

佢唔係話唔關WHO同China事？ 不過全世界都知WHO奶共，你撐WHO，咪即係撐中國

In 侵 we 相信 連任先可以將中國往死裹打

因為佢地未經歷過，上年6月前一樣大把後生仔去深圳喜茶酸菜魚

止唔止利用？
砌佢老母生豬肉就可以要Lady Gaga去大陸俾高官輪都仲得
由同達賴握手一個轉身為中國歌功頌德呢啲手段中共最叨

安穩太耐+未上過真正實彈戰場

YES!YES!YES!

除咗荷里活電影仲有其他娛樂掛，同埋升學就業家庭社會等等總有啲嘢係影響緊佢哋既諗法

玩抖音玩到瀨廁所 真係無得救

美國有班咁既青年 遲早步歐洲後塵

有學位仲反支呀

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

如果你係手足我勸你收下把口，唔好用啲廢老語氣高高在上咁屌哂世界第一強國嘅年青人。無謂不停咁為抗爭者樹敵。

真係唔知美國d民調係咪準

收支那皮

冇架 成班掛住玩抖音

唔該咁多位click入第一段條link自己睇下個民調先屌啦
依部分先最大問題呀

堅打仗

同亞洲調轉

更正: 原來係53%青年(18歲至29歲)對「中國」不滿
TheHill打錯字, 我又太懶無click入去Pew Research Center網站, 真係對唔住

財富平等
幾撚天真幼稚先諗呢啲野
Too young too simple, always naive

How dare you個種人都要撐

叫漢奸洋奴於心何忍

全美聯合反共

支持美國青年親身體驗中國生活
Facebook YouTube都上唔撚到呀

on9左翼思想同後生想賺人仔

所謂嘅「後生仔」不嬲覺得左派係潮係in，老土封建先至撐右派共和。當年30、40年代班中國知青就係咁中咗共毒

中國唔係共產主義囉

極右先多廢老white trash喎

班垃圾左膠

個班係trump supporters/共和黨喎

中共喎係共產黨好耐
係獨裁政權
北歐都係democratic socialism

如果全世界都係左膠
咁民主社會係唔係要順應民意
定係應該聽連登仔講野？

43%好多架喇
同埋其餘果50幾%都唔等於滿意中國架
加上又無咩利益衝突
咁都有43%人憎中國

43% 好多
你會唔會無啦啦對Mexico不滿？
我地應該諗點樣令多啲人更不滿

認真 好多人仲唔知
我地係要spread開呢個idea
而唔係point fingers

我都希望連登仔會醒
62%民主黨係好多
共和黨都係72%

你盲定點？
下邊明明留言話唔鐘意RPC
但係對啲中國人冇反感

下 美國一直有戰事喎

同香港完全調轉

你真係廢老 唔係扮㗎喎

仲有班trump haters 死撐支那
Trump 罵支那，他們讚
Trump 讚支那，他們就反

除左扣帽子你仲識啲咩
先進國家將垃圾倒落人地國家到 再屌柒人地污染環境
好撚清高喎

所以呢啲蘇州屎真係好難搞

你唔係扣緊全部歐美年輕人帽子咩？

trump supporters未一樣

講緊How dare you個種左膠
閱讀理解攞U

你自己碌上去睇下自己打咗啲咩
有老人痴呆？

How dare you個種人都要撐
唔識中文 仲要發脾四

扣緊全部歐美年輕人帽子個段係 會員Arianrhod 出既

柒咗 sorry

這是我出的嗎

有系統屈毛 其實係咪你地兩個先係五毛？

啲年輕人係屌緊自己國家嘅公司喎

再唔醒 真係等滅國

睇錯 sor

莫講美國，就算支那後生個d 都唔了解毛時代係幾恐怖

meme圖就當真？

美國d仗全部係人地國家同地區打，本土完全唔關事

美軍去人地地區喎
啲美軍美國人反喎

屌trump個班美國人真係美國熱狗黎

又係你個美國民主黨傻粉

就黎滅國喇你地 醒下啦

點解你覺得人地一定錯？
要醒嘅一定係人地？

支持trump個班先係
熱狗右膠
trump supporters上街反肺炎喎

叫佢地同小粉紅一齊打多d機
好快升到400%暴走

兩邊都有好多，d鬼佬好on9

要open minded個個係你
世界準備為公義而戰 一班自由左翼仲掛住搞gay 起多兩個unisex toilet

好奇想知如果全世界都反trump
Reddit嘅民意係咁
咁點解連登唔聽其他人意思 點解反佢
剩係屌人地呢？
咁同小粉紅有咩分別？

好撚失望

永遠都有10%係支持支那

我冇話我一定岩
但係兩樣野可都同時做
公義一定要平反
但係lgbt rights一樣係公義

#GamingWithNmsleseChallenge

其實ban左佢再搵科技巨頭build過個咪得

但係佢地嘅反戰情緒都好高脹 點樣核平

喺全世界污染得最嚴重嘅國家之中，印度同支那嘅排污量排名榜首

無謂對呢啲反侵人士動氣，但最好笑香港熱狗就係撐侵撐到傻咗

就算佢唔係毛 我都會照block
唔撚想睇佢啲娛樂新聞

問題就係矯枉過正亦都係另一種專制思想
好地地一個普通美國白人都會畀班死左膠標籤你係萬惡之首嘅種族主義者， 甚至用納粹稱呼佢哋

有冇聽過new cold war呀？
民主黨個大眾意見係同中共搞new cold war
孤立佢同經濟封鎖佢

換左係香港
18-29歲應該係99%對中國不滿

但係佢地都係target名單之中
how dare you係how dare埋佢地喎

咪係， 唔好攞發展中國家為理由放棄對環保嘅責任

你話緊邊個？
咩叫矯正過度？

過半都冇

所以我咪話張meme圖唔準

53%呀

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

起碼都要三分二大比數團結先至可以有足夠影響力

真係冇聽過sor我陣間研究下

睇返哩個民調 比起民主共和之爭 我更擔心美國嘅下一代會唔反中共
你睇返下面幅圖 43% favorable其實好恐怖

第日搞new cold war 哩班越黎越大影響力嘅後生好大機會會反對

民主黨fans得62%咁少

啱阿，要乜有乜無乜競爭

香港人何嘗唔係天真？
推翻中共？lol
美國人一樣不滿自己既system
幾十年嚟無變 當然想重新嚟過

Fuck china 我係香港人呀屌

你以為啊
大把人都冇錢架
成日睇美劇以為啲人個個好幸福？？

和平時左膠冇問題
見到支共咁大個威脅就應該係時候醒 認清邊個係更大敵人

我地屌緊佢咁樣講野呀

其實我覺得lgbt rights係民眾取態大於公義
人地保守/右翼接受唔到咪反對
lgbt同女人投票/黑奴個D冇得比

我認同你所講嘅 好似肺炎時期
政府lockdown係好合理嘅
但係同婚/女權/墮胎權同反中共可以一齊黎
同埋環保都係一件大威脅
呢㗎美國兩黨都反緊中共
起碼Reddit嘅民意係反中共同左傾
兩樣野可以共存
最近要嘅係美國嘅左翼係香港嘅中間
佢地要求全民保健 墮胎 同大學補貼
同加強槍械管理 而唔係禁槍
係買槍要過心理測試
呢個係你可以好方便咁買槍

當年撐metoo班女人 到拜登搞細路女就扮睇唔到 當冇件事
根本就唔係為公義

lgbt rights係同女權一樣有得比
lgbt係天生嘅
如果因為一個人嘅天生因素
而限制佢嘅權利 咁樣唔係一個文明社會嘅表現

好多人都討論緊喎
尤其是係sanders嘅支持者

我明白香港運社都追求全民保健哩D
但係點解美國討論得起 係因為美國已經係有民主自由
一日香港未有民主自由 哩D反而可能deflect左我地個目標

如果美國人將同婚/女權/墮胎權同反中共排優先次序 我希望會係反中共先

又係你啊？5毛

太遲，好過無

如果係個民調係中立機構做
就代表美國民意好撚反支
外國計3份2係計絕大多數
唯一估唔到係讀過書比無讀過書更反支
見啲大學咁撚多左膠甚至撐共產
同埋一向覺得侵侵支持者都多工人階級，學歷低啲

香港相反
老的97唔做野，要後生一代抗爭

侵supporters一直都係uneducated
大學生係支持democratic socialism
中共唔係共產好耐
係獨裁政權

美國人係遠比歐洲人愛國
如果支那再辣多幾辣美國
後生果班過幾十年咪又係變曬做red neck
後生個個都反叛鐘意挑戰制度
所以咪咁多左膠同左派
畢完業做翻十幾年社畜
到老個個變曬做保守
根本就係循環嚟

我有話唔應該順應民意咩
我當選到biden 英國死用huawei 歐豬再奶共都係佢地自己揀
佢地係要揀比支國殖民佢地咪承受返個後果 好公道 民選自己揀
到有一日支共係歐洲捉人入集中營都係抵佢

所以咪覺得怪
理論上uneducated應該反支比例高過educated
但個結果相反

social democracy ≠ socialism

當然唔排除唔少係精神分裂authleft

未經歷過冷戰 唔了解共產主義既實質係點
一出世就和平社會 享受民主自由 緊係唔理人地點好

而家學校唔係淨係得白人
要所謂既diversity 既要接受任何人, 所以咁就陪養左班左膠出黎
你知啦, 少少做錯野就話你racist 所以佢地覺得做左膠係應該

你咁講
香港人都係呀
啲年輕人咁鐘意挑戰制度 咁反叛
大個啲應該會聽番政府話
但係唔係囉 你logic唔make sense囉
大把年紀大嘅protesters
美國左翼係for基層 同挑戰制度
你上左一把年紀 覺得自己係利益者就唔想挑戰
點解你會支持香港而唔支持左翼呢？

diversity係好事喎
左翼唔代表鐘意獨裁同支持中共

可唔可以講下咩叫咩做錯少少事都叫racist？
比啲例子

美國人：「我好嬲」

講好多次 北歐都係democratic socialism
最高工時最低工資都係socialism
中共係獨裁 唔係共產好耐

美國年輕一代抗爭緊墮胎權 環保意識 女權同lgbt rights喎
講野唔好咁廢老啦

，

Push

你點知家陣啲年輕人過多幾十年會唔會仲有激情
年紀大通常會變保守呢個係事實
保守唔係左右翼問題，係年紀愈大愈唔鐘意改變
正如啲廢中咁，好多讀過書又知共產黨唔係好
夠膽講好多廢老廢中當年有份上街撐六四啲學生
唔係紅但係藍，屌柒班後生阻頭阻勢
班人就係唔想亂，就係唔想take risk
投資都係，老野通常係保守但後生通常進取過老野

香港都唔少左膠追求畫面靚啦
不過佢地從來都唔會為呢個畫面靚既劇本而成為當中既演員所以其實話佢地係左膠都仆辱咗左膠

我同意你所講
年紀大係唔會想更多改變
我剩係想講 美國亦都多得呢班年輕人
佢地都幫緊個社會爭取緊佢哋覺得啱嘅野
香港年輕人都係
佢地有53%反中共
如你所講 年輕人會想改變啲
我地唔係應該更加了解呢班左翼嘅年輕人
因為美國左翼點都係大多數
令更多人支持反中共呢個議題咩

例如assume 人地gender
就屌鳩你係咪傻

唔支持就廢老？

我指唔好話年輕人就係衰 冇抗爭 讀死書
呢啲太似啲廢老會講嘅野

或者稱呼一個自認自己係女人嘅 transgender 係男人 分分鐘一返學全校師生走埋嚟批鬥

呢個係一個左右都會笑嘅例子喎
Did you just assume my gender? 係一個meme
應該得好少人真係會咁
如果你講錯咗個pronoun
大部份最多同你講佢prefer嘅pronoun係點點點
如果我改口講佢prefer嘅pronoun
而令transgender嘅自殺率減少
何樂而不為？

你拎向垃圾中共政府爭取民主係同“緊墮胎權 環保意識 女權同lgbt rights〞比....你好唔好笑呀你
政權唔撚係"平權"呀

我冇比較緊呀 大佬
我指另一方嘅年輕人都有做緊野

但可怕嘅係年輕人唔反共，即係話我地必需要係反共嘅美國中老年離開人世前了結支共

美國左翼係大多數？？？大聲唔代表大多數

從來都係反左膠唔係反左翼
左翼思想係少受傳統思想限制
經濟上就支持政府係財富分配上牽涉更多
但左翼不等於左膠
左膠一定要清除
例如男女要平等，呢啲好合理絕對唔係左膠
左膠就好似杜魯多個內閣請人男女一定要一比一
男女工資點都要一樣，而唔係睇個人能力
其他膠例如父母改做first parent, second parent
性別整個x gender, mankind改做peoplekind etc
呢啲就係膠，一定要鞭呢班人

我都廢時屌鳩條友 條友跟本係美國d垃圾左膠

左右都有膠
去到最極端2邊都係痴撚線
希特拉咪極右毛左咪極左
家陣左右膠政治人物
舉例咪英國工黨件jamie corbyn同巴西件 bolsonaro

上次總統大選係Hillary贏popular vote
仲要年輕族群個年投票率係特別低
因為好多年輕民主黨選民比較鐘意sanders
都唔鐘意Hillary

越老越接受 racist 同 blame the victim
(先唔好講中共）
因為人越大越覺得唔公平係正常
夾硬公平只會發生更多唔公平
越後生越相信大同
越老越相信大同只會有更多問題 越對外人冇同情心

當然中共就完全唔值得有咩同情心
但一日d 中國人都死攬住共產黨 當係自己既面子
咁一日d 左膠都會驚歧視你而唔敢講自己唔鐘意中國
呢d 就係左膠既矛盾

年輕人不嬲大多數左翼喎

唔鐘意中國人同唔鐘中國政權兩樣野喎

北歐其實唔算係socialism, 係以前嘅社會學家錯判咗

北歐根本唔算係socialism，咪玩

香港都唔止啦!!!

咁sanders/美國年輕人都唔算socialism
佢嘅ideas同佢地好似

條友左膠一隻，又係天真到中國共產黨同中國無關，共產黨同共產無關。事實上中國共產黨唔係實行緊共產主義，但的確係實行緊社會主義

以前蘇聯直到直家嘅俄羅斯都喺西方嘅大學學界同媒體做咗唔少左派式思想滲透，宜家好似開始喺西方班後生仔女到見效

後生嗰啲被TikTok洗腦